葵芳新都會出面有狗

如題 住個邊手足小心
唔好行新都會出面的士站個到
1豬籠2EU

各區都小心。